跪求馬化雲同老母面好似沈大師咁每日三點九上水講市況分析🙇

我們在連登的父，願人都聽你的分析為聖

師父先係至玄門正宗

要返工，不了

好心你地炒期啦
夜晚有逃生門好好利用

唔好啦, 雲爺爺

邊撚個可以禁巴閉，禁有江湖地位代替師父做三點九

可唔可提早啲9點9講
方便入巿

炒股先係你正職

你出糧畀佢？